## Пользовательский сценарий тестирования

Пользовательский сценарий был разработан с помощью библиотеки locust на python 3.11. Зависимости для окружения python представлены в файле `requirements.txt`.

Результаты тестирования представлены в файле `nestjs.html` и `fiber.html`